今日又21號

鏗鏘集：721元朗黑夜

【經緯線】元朗黑夜

721元朗黑夜：重整襲擊事件全過程 (第一節) 元朗白衣人打人 - 有線新聞 i-Cable News

721元朗黑夜：重整襲擊事件全過程 (第二節) 元朗白衣人打人 - 有線新聞 i-Cable News

721 !

唔見人

推

話說鏗鏘集嘅製作團隊而家點？

光頭曱甴呢

pish

push

721

721唔見人

敵人開始爛下來 我們開始強起來

第一次出行動post 大家一齊傾下如何重啟系統
[行動post] 2021 YEAR OF RESTART

要推!!!

唔見人, 要做冬

等block5毛

Push

5毛呢

拉你老母咩

ppp

721 831 101

無事咪日日都見到佢地囉

有事就

可能俾國安狗監視緊